整個list block 晒啲分化撚？

小弟想Repost一年前的post，之前因為連續畀幾個留言反對，所以我由佢沉咗，但今日我覺得呢個做法始終係啱嘅

以下係當日之內：

琴日成日係到分化啲藍絲page，發覺其實要分化一群自由個體係好易，只要有一定人數就可以導向言論。所以大家更應該揸緊信念！

兄弟爬山呢個方法行之有效，行到今日都仲好成功，我地更應由呢個方法行落去，想留嘅唔好勸佢走，想走嘅唔好屌佢地唔留。韓國將朴槿惠拉落馬都用咗廿幾個禮拜，所以未來一定係持久戰。佔中衰都係因為被分化，你屌我我屌你，個個話xx不代表我。所以大家真係要堅持住，別被人分化！

今日見到好多post不斷分化人，其實正正代表對方知道「係連登團結大家」係關鍵，未來日子一定會愈來愈多，所以見到block 咗佢無誤！

建議整個list block 晒啲分化撚，畀大家清楚返。為怕有人滲入倒亂，每個提議要block嘅人下邊都要過三十個正評（可能有啲多），用群眾智慧去判別是否分化撚。
大家覺得咁樣work唔 work ？唔work 由佢沉

推

到時鬧泛民就係分化
踢爆眾籌呃錢又係分化
話黃店難食暴利又係分化

唔啱你聽就係分化

個list咪又係會俾人玩分化